已保釋者入

手足

原諒我on9一問
學生一個

Push

推
手足唔夠既話出聲就得

辛苦你了

唔夠我俾

手足幫你推

不過呢啲係咪問律師好過上連登問？

應該張張都一樣
下面有冇話現存於XX警署?

我果張都係咁 冇問題 下面會話你聽你果1000蚊 擺左係邊

個人覺得係中英譯法問題

總之輕鬆 唔洗理

幫推，辛苦了

有呀 唔該巴打 初初睇份嘢奇奇怪怪咁

收到 唔該巴打

唔該晒各位巴絲

辛苦曬你就真

麻煩晒你地

唔好咁講

唔夠我比

多謝你哋